無業漢626圍警總吐口水襲警囚10個月 官斥卑鄙播菌

【吐口水襲警😱😱】無業漢吐口水襲警囚10個月 官斥卑鄙播菌

一名無業男子在6.26 #圍警總衝突 中，向高級警司吐口水及以噴漆塗污警總正門玻璃門，早前承認參與 #非法集結、刑事毀壞及襲警，今午於東區裁判法院判刑。判囚10個月，及賠償警方1670元。

43歲被告 #吳定邦 父親是退休警察，裁判官 #香淑嫻 指，被告吐口水污穢、骯髒、卑鄙，有可能傳播細菌，判刑須具阻嚇性及懲罰性。
-------------------------------------
「反修例風暴」新聞專題 深入分析

#信報 #即時新聞 #襲警 #反修例風波

慘變condom。

十個月？!

判得重過13拳

有險可守呀

On9
口水都10個月
襲警呢條罪根本on9
乜撚都可以告你襲警 大聲啲講野都得

啲仆街豆腐做

歧視同胞？

如果佢係有錢佬個仔，加上牧師求情信，再加埋校長證明佢人格良好，將來會對社會有一定貢獻，會唔會判社會服務令

一定會 之前有條非禮左n次先要坐

知法犯法果D唔見佢罰重D？

椰子你對自己輸到仆街有咩感想

個個係到講選舉無人理義士了 已變condom

斬人都無咁重

有冇得上訴㗎？屌判咁撚重！
而家個個好似潛晒水咁無人再理啲義士
選舉根本幫唔到民主，大家快啲再出嚟抗爭啦好唔好！

cls傳播細菌都講得出咁小學雞

之前收錢去港台搞事，對住記者噴口水，奶鏡頭班藍絲呢?